有無人今日睇Metallica ?

有，我老細

我底庫都濕撚埋 同班鬼仔係撚咁撞

好彩佢地有玩master咋屌你老母